二坡坊裝修要即停裝修！

停並不是因為之前手足被人斬我地已經原諒，而係向所有人證明示威者並非失控

你如果被所有人認為已經失控，黑警之後就次次用實彈槍殺示威者，即出師有名，大家諗清楚，任由裝修漫延落去，想得到啲咩？

警示，震攝已經做左，你話對家扮可憐出聲明都好，趕盡殺絕有咩好處？你即停代表有理性，克制，你而家再做裝修，比黑警有殺人出師之名，就係害死將來其他手足。

呢個月有人權法案，而且777實搵機會將扣留48小時變96小時，手足被人虐待的時間更長。

大家認真諗下，你呢一刻打死物打得好爽，但比777攞藉口之後虐待手足，你過唔過意得去？一個月唔裝修住都唔得？呢樣運動隨時要10年，每一步都唔錯得。

支持一秒鐘都忍唔到手的，請提出理據

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

理據係六月二百萬人遊行都冇用
佢都係堅持唔肯撤回
但之後又肯？
因為乜嘢大家都心照

咩叫心照？
而家集中講點解唔忍得一個月，而唔係用咩方式回應777

其次，因為裝修過唔到人權法案，同延長96小時，黑警提升致命武力，忍手一個月都唔值得？

推

五毛

裝修就可以開實彈？垃圾post

政府都識秋後算帳

咪就係
仲要問返我乜嘢叫心照

第一個學生中槍，大家嘩然 第二個學生中槍，哦

毋忘721 831
解散警隊 刻不容緩

P牌 (無非都係想人咁覆你)

要停

咁撚得閒就出多啲文宣解釋裝修啦，喺度做風向撚，屌你。。

裝修+火魔法一定可以開實彈

popo: 收到線報懷疑室內有人，所以擔心人命傷亡，所以開實彈

點解唔得？

你無回應一個月忍手的問題

有3樣關鍵野準備上馬，裝修點解要咁急？

你一係就比理據，唔好一句反問就當自己岩

果然係受訓年嘅猴子

練

但正正係文宣跟唔切，唔係個個上連登

活動前比預令，到有活動就無乜大影響

事後做的叫補救，難度大好多

文宣做好先裝修，唔係裝修後文宣